今晚升到咁 聽晚要還幾多

今日高位
明日...

今日高位明日低位

呢句說話講左幾多年？

一晚晚計姐

我啲大麻終於回家